AI/Machine Learning 集中討論

AI/Machine Learning 集中討論
歡迎對 AI/Machine Learning 有認識既巴打一齊吹下水

例子：
Domains: Artificial Intelligent, Machine Learning, Data Science, Computer Vision
Techniques: Regression, Neural Network, Genetic Algorithm, Decision Trees/ Random Forest
Languages: Python, R, NodeJS, Go, NoSQL DB
Platforms/Tools: Kaggle, TensorFlow

等睇AI取代大部份人類工作, 全人類拎 universial basic income

留名

想點討論？

lm

LM

巴打有咩地方用緊AI/ML?
有咩有趣用途？

成日都見人開ML topic

留名多過討論

原來有人開過
有無人有實戰經驗？

想問得4GB RAM同無GPU係咪唔使玩AI/ML?

不如樓主開個topic 講d 先

岩岩睇緊tensor flow啲教學，好似幾好玩
有無人用緊？有無人用Python以外既語言玩？

我諗勁有勁玩姐
好似3D rendering咁，部機廢最多load耐啲
btw好多人會租個AWS server做machine learning, 按用量收費

有無人工作上真係要用到AI/ML?
早幾日搭地鐵聽到人傾ML training

軟件台講緊deep learning

我上緊HKU dirk bb 教嘅ML course

我正在開發AI 的startup 公司， 現找人才幫手， 各位有性趣可PM

其實machine learning
係咪根本做既野就係classification?

Hi 膠味甚濃, 請問有無其他聯絡方法？有性趣 😁